香港航空之(不可抗力)

受不可抗力影響，閣下的航班可能出現延誤或取消，旅客前往機場前，請留意機場最新航班資料。香港航空即時起豁免航班延誤或取消導致的改期費用，受影響旅客現可免費改期一次。不便之處，敬請見諒。Due to Force Majeure, your flights may be delayed or cancelled. You are advised to check airport flight info before leaving for the airport. With immediate effect, rebooking fees will be waived for delayed or cancelled flight and affected passengers can rebook for free ONCE. Sorry for the inconvenience.

到底係咩意思？？？

下次買機票小心啲

支那用語,寫果個明顯唔係香港人

早就買左

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

【行動po】【求推】點解1223去稅局 連登冇人講？

點解1223稅局冇人提？